Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (março e abril de 2021)
Slug: new-developers-2021-04
Date: 2021-05-13 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Jeroen Ploemen (jcfp)
  * Mark Hindley (leepen)
  * Scarlett Moore (sgmoore)
  * Baptiste Beauplat (lyknode)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Gunnar Ingemar Hjalmarsson
  * Stephan Lachnit

Parabéns a todos!

